而家conday緊，你問我答

如題

Con你老母臭閪咩，冇人想知呀

咩事

address ?